肥芝們可唔可以入一入黎

我想問你地係咪真係覺得自己咁有魅力？
瘦到個個忍唔住望你？
個個都鐘意你？
你地嘅世界係咪所有生物望下你都代表對你一見鍾情？

尤其是係嗰啲鍾意搞小圈子嘅肥芝
好老實講
行過唔小心望到你
唔會係代表對你一見鍾情
可唔可以唔好再周圍同人講
「我好鍾意你」
其實我好撚憎你！

見到你哋對自己咁有自信嘅時候
可唔可以話我知你啲自信係邊度黎？

利申:紅巴，俾個肥芝煩左成年
煩到我想追嗰個女仔真係以為我鍾意佢

ok

有無煩右